[8月5日你並不孤單]如果今日不合作運動俾人鬧到唔開心既 歡迎黎搵我傾計

泰b安全嗎？
期待香港重光嘅一日 可以睇返你出膠po

安全 好耐冇出膠po既心機
故都冇心機打

泰b加油